有無巴絲想八月去伊朗

依加得我一條友
八月有假，大約去十幾日
Tg:Q30624770

搭邊間航空

我都未買，以香港出發阿斯塔納好似最平
雖然有程機要係哈薩克等廿個鐘轉機

八月中到尾都得